Скетч для реализации выключателя ESP-433, в части реализации работы с модулем RF433, управлением реле, работой с eeprom.
Arduino берет на себя функции:
- биндинга (запись кода кнопки в eeprom)
- сравнения посылок от пультов по 433 c известными кодами(хранятся в eeprom)
- получение команд от ESP
- передачу в ESP статуса реле(при изменении статуса)

Во время биндинга Arduino более ни на что не реагирует

@ прощелкал парсинг для биндинга, сейчас можно указать всего 10 адресов/ключей

RF приёмник подключен пином DATA к D2 Arduino